★來一場超級股災，大失業，父幹者亡，綜援得天下

綜援無懼失業潮

腦魔救市

buy which no. ho??

銀行買下 父幹者資產（只得首期），只要父幹者失業，大量壞帳

綜緩得果4000$點嬴

到時就win

老貓同出面啲廢物一樣

成日ff洗牌

到時返工嘅人會戰到底！

到時仲有鬼得返工咩

世界未日都有工返

邊個開？

支那人公司？

I am高端人

公務員

你工都冇得返呀

二層full pay ，靠父幹，就想睇下你地班仆街點仆街

主要死剩俾首期班父幹撚

今次呢個金融大風暴要來了

高登登到黎連登
信唔信

大把人大把cash等掃貨
奴才就一世都係奴才
窮人繼續生多d仔俾我地既子孫奴役

你自己唔係買咗？望個市跌？

如果犧牲自己，可以睇爆大獲是值得的

跌完咪又係比父幹人士掃平貨等升市

你係社會寄生蟲